穢土轉生後嘅木之葉高傲蒼藍猛獸

會唔會係全火影入面最勁？🤔
無限夕象！！！
無限夜凱！！！

型到

雷切最強

講過好撚多次啦屌你老母火影撚

帶土可以用神威屈
什麼究極體術在空間忍術面前只是一督屁

都要瞄準先出到
夜凱快撚到你未出都殺咗你

開八門係需要時間發動
在發動的一瞬間
帶土可以用神威閃走
留低對手在度
因為開八門係以燃燒生命做代價
就算帶土唔主動攻擊 對手已經自動扣血
只要帶土重復呢項步驟
就可以不戰而贏

C4佬 = 地圖炮
凱 = 單挑

呢個穢土組合玩晒

打返轉生者俾你瘋狂出八門都冇撚用
點睇都係轉生鼬最勁 十拳劍封印 又有須佐加防 睇到眼又要中幻術
計埋別天神能力仲可以反抗主人黎個同歸於盡

須佐一定比八門打到仆街
八門既速度快到空間都扭曲埋
話唔定神威都冇撚用

係囉 都講到明空間都扭曲埋 咁姐係空間技能無用啦

咁到底四代快 定八門凱

上面全部返去重睇啦屌
帶土隻眼轉自己入時空間咪得囉 洗鬼轉走凱咩
同埋四代飛雷神都打唔中帶土 八門憑乜野打得中

一定係凱
凱係真係自己跑得快
四代係teleport咁撚矛

三代雷影都好屈 成套火影太多絕對防禦 最強攻擊同屈速

人都死左 點開死門啊

我都有諗過呢個問題

人都死左啦 收下把口得唔得

嘴遁輕鬆秒啦

有chakara 就開到啦

口德+1